麻煩大家不停推聽日嘅行動上嚟

個個又話區選之後冇晒活動 但係自己又唔放啲活動po上嚟

依家快撚啲宣傳啦屌你老母 !

另外多謝手足琴日幫手搞咗今個星期日嘅遊行 我到時一定會到

推

2推

3推

4推

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

Thx for pushing

5推

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

6推

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

區選壯大左聲勢
更加要出黎

7 推

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

啲人又喺度話區選完之後休息晒 但係又唔肯幫手宣傳聽日嘅活動

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

Ching thx for pushing

推推推

唔好淨係正皮麻煩幫手留言

Pish

push

連登仔一路以嚟都好想要嘅行動po呀 !

麻煩搵人留言幫手推個post上去熱門 ！

個個遊行。。。。

？

有人話係熱狗搞。。。。

幫推

Source ?

Thx

我隔離post問左，未覆

咁等佢覆先再 fced

甴近平

11.28 & 12.1 行動帖

[Update返大家] 11.28同12.1集會同遊行 詳細資料

1128 愛丁堡廣場《香港人權與民主法案》感恩節集會

[行動] 11.29 我們都是鄭文傑 聲援集會

12.1感謝美國保護香港大遊行

(呢個大家睇路)

[日程表] 12.06 愛丁堡「吸吸」可危集會-K Kwong 和你講

請大家支持行動post
香港人 行動！

多謝重複推

1128遮打見

推！

推完仲要Facebook whatsapp tg 廣傳先有用

聽日見

推呀

行動po呀

推丫！！！！！！！！！！！！

Push

推行動post.
Be water.
遍地開花
五大訴求
缺一不可

香港人出黎！

Ok pushhhhh

推
會唔會考慮之前有個巴打既idea 一人一post洗走d風向post?
我岩岩開左但係無人推啊 p牌推唔到
大家都不如幫手開post推返聽晚集會同埋星期日遊行啦

Thx for pishing

香港人 出嚟 ！

Thxxxxxx

Tyu

等我遲啲呼籲下連登改革先

你推唔起因為你唔自己幫手推

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

聽日2 點到6 點會唔會好少人...

我p牌啊巴打

Thx for tyuing

Push !

盡做啦

pushhhhhhh

咁我幫你推啦

繼續推啊推行動post

除咗連登，仲要走出連登去文宣

tui

你幫手推但係就用不推文回覆

推！！

請幫推

1128 愛丁堡

Thx for tuiing

多謝你 連登有愛

Ching 聽日夜晚先有集會喎

聽日係感謝美帝

已有nono
Btw港島

推推

推
721
甴近平

，

Facebook

Ig

WhatsApp

行動post啊
唔好鬆懈啊

thx

到時見

推呀！！

港島照殺啦

未見過

Thx

831

習甴曱

成日話冇行動post 不如大家平時開post嗰陣pin咗有行動post個reply丫

聽日

推上去！

121都有大遊行吖

721831101

屌 p牌仔幾個月都推唔到

推!

抖夠啦。出黎水啦

推啊推

交待被捕人士去向 屌你老尾

推多次

見

Thx for pushing !

行動post 消失晒
網上打飛機係無用架

101

恥笑你

正

明天有兩個活動？！

轉左主題做5大訴求未？

依家連登個p同運輸署個個一鳩樣限期

see you tmr

Thx see you tmr

pish

行動post必推

Thx for pushing

See you tmr

又推啊

721 831

p

你點睇到2個？

行動，keep住有活動

一個中環愛丁堡
一個維園

推行動post

五大訴求 缺一不可 民意大遊行

樓主不如集中啲行動post做一個reply跟住pin左佢

pidg

你係咪post錯咗

手足, 又係時侯出街啦!

P

up

好

自製的

Push 我都去

推推推,

推呀 終於有活動

P推

曱甴平 721 831 1001 1111 poly

支援新疆

Pushhhhh

G持

大家咁樣鳩推係好冇效率
其實推post都係想俾多啲人接觸行動post啫
不如用個有效率啲嘅方法

成日話冇行動post 不如大家平時開post嗰陣pin咗有行動post個reply丫

Push again

推呀，未完架

有埋不反

Tui

pushhhh

721
811
831
101
1111

埋位喇喂

推啊！！

聽日係8/12?

幫手推 埋我個行動post plzzzzz

行動必須推！
抗爭未完，義士非condom！

仲有取消渣打戶口大行動

置頂

推呀
愛丁堡見

樓主應該唔識置頂

成日話冇行動post 不如大家平時開post嗰陣pin咗有行動post個reply丫

612 721 831 101 111 114

Ok

上黎

push push push

快啊！好耐沒做主線了！

P牌仔鳩推

pushhh

推n

推一下

五大訴求 缺一不可

一齊去

幫手推!!

用力一推！

X

Thx ching

我肯定01又發功洗走行動post

.

我推！！！！！！！

記住聽日有活動

唔係唔去啊？

全力推

thx ching

醉愛行動Po

811 101

Thx for p-ing

推啊

哇屌! 我淨係去夜晚嗰個咋 ！

聽晚見

Lm

今晚2030各區商場都有和你唱

行動Po

P牌推

喺呢個post鳩推唔係辦法
想多啲人接觸到行動post不如試下下面呢個方法

成日話冇行動post 不如大家平時開post嗰陣pin咗有行動post個reply丫

ok

Thx again for pushing

？？

推行動post好過傾埋哂濕鳩選舉

刻不容緩

有活動

推有用po

Push!!!

自己轉就可以 我地冇大台

PUSH

Triple push

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案
從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已獲得不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Obtained letter of no objection

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

612 721 811 831 928 101 1111 1115 新屋嶺

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推爆佢！

聽日，打埋日期啦

推啊，即使我推唔郁

推爆佢老母

大師兄

推推推推推推推推推推推推推推推

1128

上

有d急
但照推

再推

一定嚟

推 邊7個戇鳩仔負評

7個黑警

五大訴求缺一不可

我係主張杯葛選舉嘅(被)分化撚，但唔選都選咗，一齊推行動post

推爆

推啦柒頭，咁鍾意話冇活動

推呀 聽日愛丁堡呀

雖然呢個係12月8號
但都推住先

到

推,,

連登是否淪陷了。氣氛唔同晒？

聽日嘅

C u tmr

推埋你

再推聽晚見

咁咪者係之前部份係d鬼吹激進post
而家輸哂就收哂工囉

11.28 12.1 12.8

push

行動

推行動post !!!

行動post上頂

推呀推

屌你 快啲推呀！！